股評可唔可以有啲創意

美股升嗰日就話市場對重啟經濟充滿希望
跌嗰日就話疫情增加市場恐慌
來來去去都係嗰幾句好悶

分析師料大市會於20000-30000點上落

Again

日日copy and paste
寫股評真好搵

咩apps

AI寫既